屌你老味肺炎肺炎，而家係唔係唔洗抗爭

全撚部講肺炎
有閪好講咩，強国人中晒招咪一天光晒
係唔係唔洗抗爭

知唔知幾多手足坐緊冤獄
幾多比黑警折磨致死
幾多比黑警輪姦
係唔係咁就算

啱聽 支支係會爆嘅自己會爆
專注返喺香港抗爭please

講唔緊要，唔撚洗半版熱門都係lo你算好彩，頭先我個po一開就比人負評喇

你自帶抗體？

肺炎都算
仲有零星黃子華post真係見一個block一個

當我哋去關注自己力量以外嘅事，例如肺炎同貿易戰，我哋亦會失去行動力。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

Push

我地守住

等支那仆街

唔係抗爭？

你都On9，肺炎條命無左仲點抗爭?

強国傳左落黎 死左點抗爭

唔撚講咁你有冇戴口罩出街呀
有冇勤洗手 飲多啲水呀
而家商場都多返中国人喇
你有冇買定幾盒口罩呀
有冇提埋老豆老母老人家呀
死撚左點抗爭呀
提肺炎就等於唔抗爭
咁你不如咪撚食飯啦
On9

支共新招：俾你遊行跟著混入一啲帶菌者

on9

香港人就唔會中？

我要攬炒 最好香港都嚴重爆發
死既準備唔係一早就有啦咩

你on9
講到中國鎖咗國咁
有咩事我哋第一個瀨嘢